成功將淺藍老豆轉淺黃

我老豆係公務員
大愛中國 成日番中國
撐政府
一開始69 612個陣成日向道屌示威者
遊行阻佢番工 逃犯條例係無問題
唔犯法怕咩立法
大概7月中 見到Facebook開左個 幫港出聲 曲 page
見人教幫長輩多角度思考 偷偷地幫佢Like左上面個Page
721元朗單野佢都開始覺得有問題
然後佢琴日突然同我講
佢支持撒回同成立獨立委員會 係有黑警

真係老豆生性 兒子感安慰

革命尚未成功 香港人仍需努力！
五大訴求 缺一不可！

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見